[
    {
        "Condi\u0163ieVehicul": "second-hand",
        "Categorie": "Ma\u015fin\u0103 sport / Coupe",
        "Prima \u00eenregistrare": "8/2015",
        "Cutie de viteze": "Transmisie automat\u0103",
        "Combustibil": "Diesel",
        "Kilometraj": 85014,
        "Putere": "201 kW (216 CP)",
        "Capacitate cilindric\u0103": "2683 cc",
        "Num\u0103r de locuri": 5,
        "Num\u0103r de u\u015fi": "Patru sau cinci",
        "ITP": "1/2027",
        "Culoare": "Albastru Metalic",
        "Stare vehicul": "second-hand",
        "Antriebsart": "Motor cu ardere intern\u0103",
        "Senzori de parcare": "Fa\u0163\u0103, Spate",
        "Design interior": "Alcantara, Negru"
    },
    {
        "Condi\u0163ieVehicul": "second-hand",
        "Categorie": "Ma\u015fin\u0103 sport / Coupe",
        "Prima \u00eenregistrare": "11/2020",
        "Cutie de viteze": "Transmisie automat\u0103",
        "Combustibil": "Diesel",
        "Kilometraj": 157145,
        "Putere": "222 kW (300 CP)",
        "Capacitate cilindric\u0103": "2090 cc",
        "Num\u0103r de locuri": 5,
        "Num\u0103r de u\u015fi": "Patru sau cinci",
        "ITP": "10/2026",
        "Culoare": "Albastru Metalic",
        "Stare vehicul": "second-hand",
        "Antriebsart": "Motor cu ardere intern\u0103",
        "Senzori de parcare": "Fa\u0163\u0103, Spate",
        "Design interior": "Alcantara, Negru"
    },
    {
        "Condi\u0163ieVehicul": "second-hand",
        "Categorie": "Ma\u015fin\u0103 sport / Coupe",
        "Prima \u00eenregistrare": "3/2019",
        "Cutie de viteze": "Transmisie automat\u0103",
        "Combustibil": "Diesel",
        "Kilometraj": 150754,
        "Putere": "228 kW (176 CP)",
        "Capacitate cilindric\u0103": "1867 cc",
        "Num\u0103r de locuri": 5,
        "Num\u0103r de u\u015fi": "Patru sau cinci",
        "ITP": "8/2023",
        "Culoare": "Albastru Metalic",
        "Stare vehicul": "second-hand",
        "Antriebsart": "Motor cu ardere intern\u0103",
        "Senzori de parcare": "Fa\u0163\u0103, Spate",
        "Design interior": "Alcantara, Negru"
    },
    {
        "Condi\u0163ieVehicul": "second-hand",
        "Categorie": "Ma\u015fin\u0103 sport / Coupe",
        "Prima \u00eenregistrare": "9/2020",
        "Cutie de viteze": "Transmisie automat\u0103",
        "Combustibil": "Diesel",
        "Kilometraj": 67207,
        "Putere": "132 kW (194 CP)",
        "Capacitate cilindric\u0103": "1897 cc",
        "Num\u0103r de locuri": 5,
        "Num\u0103r de u\u015fi": "Patru sau cinci",
        "ITP": "7/2023",
        "Culoare": "Albastru Metalic",
        "Stare vehicul": "second-hand",
        "Antriebsart": "Motor cu ardere intern\u0103",
        "Senzori de parcare": "Fa\u0163\u0103, Spate",
        "Design interior": "Alcantara, Negru"
    },
    {
        "Condi\u0163ieVehicul": "second-hand",
        "Categorie": "Ma\u015fin\u0103 sport / Coupe",
        "Prima \u00eenregistrare": "7/2015",
        "Cutie de viteze": "Transmisie automat\u0103",
        "Combustibil": "Diesel",
        "Kilometraj": 88248,
        "Putere": "267 kW (347 CP)",
        "Capacitate cilindric\u0103": "2251 cc",
        "Num\u0103r de locuri": 5,
        "Num\u0103r de u\u015fi": "Patru sau cinci",
        "ITP": "6/2025",
        "Culoare": "Albastru Metalic",
        "Stare vehicul": "second-hand",
        "Antriebsart": "Motor cu ardere intern\u0103",
        "Senzori de parcare": "Fa\u0163\u0103, Spate",
        "Design interior": "Alcantara, Negru"
    }
]